希望咁多位可以比啲意見幫手改歌

細佬就黎畢業 想最後一年想係歌唱比賽 帶啲回憶走 想咁多位比啲意見 識唔識音樂既都無所謂 希望咁多位可以比啲idea 主題係想圍繞校園為主 暫時未諗到邊首歌會好啲 希望想係到集思廣益

校歌

面具好唔好？

畢業個年幾個學生作咗首主題曲

利申負責填詞